=begin
=FolderRenameアクション

現在選択されているフォルダの名前を変更します。((<[名前の変更]ダイアログ|URL:RenameDialog.html>))を開きます。

指定された新しい名前の一文字目がフォルダのセパレータ（一部のIMAP4アカウントを除いては「/」）の場合、指定したフォルダの下にフォルダを移動します。たとえば、「Test」という名前のフォルダの名前を変更するときに「Test1」と指定するとフォルダの名前自体が「Test1」に変わり、「/Test1」と指定するとTestフォルダがTest1フォルダの子フォルダとなります（このとき/Test1フォルダがないとエラーになります）。フォルダは、((<ドラッグアンドドロップ|URL:DragAndDrop.html>))でも移動することができます。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
